美國選舉統計學界奇蹟?

就係嗰幾個關鍵州份出現違反統計學既表現 令到浸浸輸

擺撚明有問題啦

統計學嘅學術界以後點解讀呢個case
話冇問題 - 顛覆統計學觀念
話有問題 - 得罪左膠

第一手專訪！搖擺州監票員：質疑選票遭黑衣大漢圍攻、凌晨4點上萬票湧入，但禁止計票、離場，離開後暴增十萬票

一個detroit點票員嘅採訪

Benford's law

話一次過入數唔緊要
點解紅線冇同一現象
有冇美國左膠解釋下

應該向左膠statisticians請教吓

拜登除咗搖擺洲份之外，所有票都低過奧巴馬同希拉莉

原來拜登FANS集中哂係搖擺州份
咁點解登記選民人數破哂記錄

細個上數學堂聽書果陣都知呢d係理論
現實有無限個可能性 例如印票

啱啱好讀數據分析，大選黎得好，哩次大把嘢學

其實買票

More info.

無造票既洲低都好正常

做鬼可以自由揀州投票我哋未死嘅識條春咩

變成禁忌 邊個講就犯法

而家d 人講真相就俾人話係fake news
跟住d 媒體講話無d 咁ge 事
好似tvb 咁
講真相但無人信 變左你講大話咁

統計學無用

加州都少左?

重有撕對手票 掉票去邊境

仲講知識就是力量
依家誰大誰惡誰正確架啦

左膠表示冇左霉fact check 所以係假嘅

左謀查：fact check
法庭查：輸打贏要

巴打走先，我幫你頂住呢度

另一個post度貼完全冇人理

Benford's law has been invoked as evidence of fraud in the 2009 Iranian elections,[34] and also used to analyze other election results. However, other experts consider Benford's law problematical or misleading as a statistical indicator of election fraud.[35]

[35]篇paper

Abstract:
The proliferation of elections in even those states that are arguably anything but democratic has given rise to a focused interest on developing methods for detecting fraud in the official statistics of a state’s election returns. Among these efforts are those that employ Benford’s Law, with the most common application being an attempt to proclaim some election or another fraud free or replete with fraud. This essay, however, argues that, despite its apparent utility in looking at other phenomena, Benford’s Law is problematical at best as a forensic tool when applied to elections. Looking at simulations designed to model both fair and fraudulent contests as well as data drawn from elections we know, on the basis of other investigations, were either permeated by fraud or unlikely to have experienced any measurable malfeasance, we find that conformity with and deviations from Benford’s Law follow no pattern. It is not simply that the Law occasionally judges a fraudulent election fair or a fair election fraudulent. Its ‘‘success rate’’ either way is essentially equivalent to a toss of a coin, thereby rendering it problematical at best as a forensic tool and wholly misleading at worst.

連登仔可唔可以搵一篇paper係用數學證明係一個合理election model之下
d data係應該乎合Benford's law?

作為對大數據有興趣既人，我對呢個現象好有興趣。

唔知邊度可以拎到各候選人，係每個郡既得票，要純文字，方便電腦處理，唔要各大網站見到既靚靚地圖。我想研究一下。

暫時睇到既解釋：

Basless claim... 跟住話你misinformation

有人解釋過

Byeden： 咁個130k唔計，其他鬼票假票同我計哂佢

學術界解釋唔到嘅現象

咁統計學咁去分析都要有個譜 唔係DTJr話statistical impossibility就話係
最簡單 想用個binomial model落去 都要知mail-in vote Dem:Rep ratio
d票係咪可以當independent咁投 如果堆票係分咗類先嚟 已經唔使咩statistical analysis common sense已經搞掂
主要問題係 係咪真係有一lot冇處理過票送到嚟 點到138000:0 咁撚on9
真係查咗有冇先 所有news亂到仆街

左邊左上係test緊咩?
mstat都唔識

應該係Benford's law

台灣PTT: Re: [討論] 如果你想了解賓州PA爭議看這邊

4chan個post?

美國法官：無證據顯示出cheat，統計學不能作準

樓主應該pin this

就好似柯南啲推理
根本搬唔到上法庭

成個統計學觀念改咗佢咪冇顛覆囉
好似《1984》咁2+2=5
你唔認同就批鬥到你認同

清,我見無人覆你就覆下你啦
一search google scholar 已經見到有個University of Michigan (QS Ranking: 21) professor 寫文話你引用個篇文有問題
"Comment on “Benford's Law and the Detection of Election Fraud”"

BTW不如睇下D國際學術期刊啦,佢地D比較持平D
Published By: Institute of Mathematical Statistics

同埋我想講, 而家唔只Benford's law 話佢有可能有fraud, 其實仲有好多助證見到個選舉係有問題
唔比人監票, 一邊點票一邊收票，D票係同一個城市可以寄左3日先"續批續批"到等等等

佢講得幾合理，大家好似冇諗過Benford’s Law幾時先啱用，呢啲數據真係冇辦法證實到有假票

唔好俾左媒嘅風向/掩眼法牽著走

#82 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

日本人撐Trump

日本手足喺美國公開支持侵同表示唔應該向選舉舞弊低頭

估計所有州都做了弊。論證拜登作弊的實錘。(班佛定律)

#56 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區